給:岩岩係116巴士偷拍學生妹裙底既巴打

小心d啦
你太明顯喇

仲有 妹妹對腳都幾粗，點解簡佢?

點解唔拍埋一份 圖呢

樓主
陣間會有人上你公司揾你，記得笠水坐大飛，避左風頭先